[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1475)

...

慢到

Slow

slow

有冇人係逢賭必贏

補幾耐

完場未呀屌

完場 快

on9 boy 開咗吹水台

HERE~~~~~~~

1001唔係我！

誤中條友唔開就自動自覺咪回啦

咁好驚你一陣日假變燈

柒頭！

咁自私買

Leon 走盤一世球迷

好睇買左另一場主勝 回返小小血
今日日假有冇重心

寶利！

新手初嚟報到

又事後又唔走

有無我咁大波

咁仲叫唔叫誤中

唔好

恥笑下佢

雀仔你好
有按摩服務嗎

Lion 我吊今都4:3？

發哥

深潛 唔好笑

開錯台咁算

輸左8k
求all in料

得個 c cup
我 e呀！

43完

FT 4:3

要含左先！

你老母leon

又一場其他波膽

Lion

大家收錢

你叫緊 Leon or Lion

聽朝有好多即場角！

FS巴

記住我 我係88號

你叫 on9

多謝

又撚鳩買左利昂D賭仔

冇跟到

得60倍
之前場墨假400倍

你太誇獎了
好多人咁讚我

今天日假還會有水水嗎?

多謝fs！！！
昨天win蚊了

準到

日日收蚊

fs 巴回來了

Fc慶南算唔算另類lemon晉級盤

多謝FS巴

696十場有九場大
唔睇了 我直接平注大

睇嚟fs巴係大腿

我偶像係fs 巴

金鋼腿

中！

上呀！！！

跟fs日日收蚊
跟polo馬會日日收蚊

頂實！！！！

初嚟報到
抱緊大腿
我做得到

明白了

gun $50000

之前有人成日吹奏polo

thx fs

你跟佢輸左咩
日日jer

想追奪命2X1

甲府大串碌鳩碌大

唔好呀 要跟實G蛇追數架

跟佢過關加下起ifc就jump

贏過但之後針凸左
要追數

買日假會輸番哂

Polo 馬會戒賭大使

你會賭日假嗎

日日JER 日日JER

沈仔 696大波如何

羊到開巷得唔得

polo 係咪新一代b gor

跟fs巴淥鳩淥大
同甲府大

FS巴是我的前路 我們必須追隨

記得你想買主盤 但買唔切

條3x1比佢燈到佢平時堆3x4咁得1關中

日本等高蛇

人唔笑 狗都吠
仲要個個叫polo哥
十條中一條 本都唔知回到未

前日佢買半大仲燈埋全大
睇真d原來佢仲買左總入球5,6

無記錯2x1? 有場買45點知開6粒比佢

十五條左右先中一條

696
甲府

黎個串燒

最好野就係3x4 4x5連本都補唔到

跟

好！跟實你 你這期旺 ALLIN！

佢跟我！
我先旺！！！！

日假就唔燈大家了，費事燈到fs 巴

佢個po我連入都唔想入
一條都不了

696係咩意思

韓假慶南晉點睇

好打極有限wo 師兄

錄到6角

696角

佢專過d有風險d既
緊係難過d

已買
盤都未睇

唔識買呢啲

佢半大過關係明燈
至少斷一

啱啱報到 有怪莫怪

冇數追了

滾

唔出696咪得 出其他參考下

又話出水 又唔燈

鹿島鹿角

跟了

錄到六角
買角細

直情係娛樂注

諗緊買咩好

跟！

跟對家！跟

感謝fs兄

696
甲府 3.5B 大棍扑落去 痾煙餓甩fing

甲府必須半大全大

想屌松鼠正氣

金澤x山口 全大小注咗

放下水好啊

甲府咁開得3.5b既咩
買開2.5

日清燈水9up區, [25.07.18 10:22]
[Forwarded from 智慧齒收費心水清爐1]
利昂盤

智慧齒收費心水清爐1

feel 到甲府同696 超大船
針

佢痴線 自己開完屈尻我

甲府風林半大全大

696 入球3.5大

m蛇個po已經set咗權限

無事嘅

退出未

我有高權限ac
我貼過黎

696 想買細

靠你喇!!

多謝你

香土點先可以升權限 日日9up 一句支持 就會升？

6點12場波
一陣

set咗權限都無有怕

696可以玩玩主客其他

回覆,出post

點解佢set權限 佢有冇講

gun

睇緊

琴晚燈撚哂 仲set權根扮上菜？

Fs巴有冇咩好介紹

琴日d角

咁好難講嘅 角球呢樣嘢 有即場我都唔會賽前買

買大中細 買細中大

696大
今晚派抽一個派500
而加lm今晚冇得抽

一大一細 買錯對家

中左招

即係大波波

Cd rom no

Gchi

我諗住696 456 串甲府456 總入球

仲有無其他心水 想過關

一次半次姐
又冇學polo最愛事後

大就即場先買 諗緊總入球567

係唔係2.5大呀

跟足3注fs巴

我睇完績驚開對家
最後唔信自己,比左信念跟少少 jump

其實都係因為我無權根 睇唔到 葡萄姐

而加lm今晚冇得抽 笑左

夠50 係咁9UP

用牙仔個大法 三場輸晒

錄到6角 即係角細

早晨！！！

唔知今晚東京正唔正氣

所以無用了

好似係因為有啲人開新ac入黎搞事

甲府 鹿角半大全大

琴晚係咁支持洗版 on9

696隻船大過挪亞方舟

係咪全個po無人買細

696 串 甲府 再加單頭重注 696 賭兩場夠了

好多善長仁翁

哩位人兄就識波

香討每日獲得嘅積分有冇上限

櫻花上場踢完即刻訓晒喺度

跟李

真 好過場場賭

爛牙

比696入456

想問下fs巴696係買2.5b
定係3.5b

獅子

痴線甲府b得1.57

你發現佢準個陣就會開始燈
鄉土大蛇特性

遲啲仲低

3.5B 幫到你

有幾多次大船456
最後真係456到

gchi

見唔見佢落到0.6x

國冠盃??

櫻花主場0敗

智慧齒打爆馬會青爐, [25.07.18 12:44]
遲啲再講

都有2.6倍
其實ok

燈死寶利，子龍！
奪命2X1好似中得1,2次

智蛇會出新佛法
今日用新佛法贏大錢

易勝搏又撚狗，幾場落到超低水就開，屌佢老母

lm

睇黎睇去得鹿島同甲府係正氣少少

fake lol

又係秒lm

狂野操盤手

19松本受讓

你已被dq

上！

佢得閒就轉下 好撚仆街

賤格！
等我偷偷買其他！

2X1
再各單頭
請問係咪即係2X3？

我心諗陳平安乜水
原來係......

他們的操盤風格詭異多變、特立獨行，時而謹小慎微，時而大膽激進，經常給人一種難以琢磨的感覺

不要這樣 要跟我說

如果想三注注碼一樣，係

有另外一埸！
小弟信心之作！
一陣外來急電你

刺蝟子

呢個名幾好

好多日假賭

唔該手足

狗嚟

甲府風林必大！

唔知金澤主場頂唔頂得住

賣料狗黎

啱啱又話咩大法失效，唔中就失效，中又話自己贏，任佢講啦

咁快轉

町田 水戶 100%波 冇人要？

真係變左刺蝟子

利昂嗰場未派彩未有得買日假

我要左前

[請善用起底功能]

走未

水戶唔夠穩咩？有冇心水比場我2x1 一棍

日假6點先開wo.

咁早買做咩

個名千變萬化

智慧恥真係賽後你點睇，大家咪跟佢啦，佢點講都贏。

又轉

智慧齒=陳平安=刺蝟子

早著先機
胆識過人

搭多場

甲府唔撚買半大 就唔好買啦 1.57 比食？

澳門仔番生

dllm

泡菜大家點睇

做做玩嘛？

日假？睇下做唔做得切今晚啲野再決定 可能唔得閒

我粒點終於返嚟

696對櫻花前兩場都細波

DODO個青爐幾時再出靚女相

g點老巫

大

大大力轟落去

收到風係佢啲兵嚟，依家嬲咗佢，佢就冇得貼

而家整張

你個名

利昂場波肯派未

六點開船,咁快就上晒鐵達尼做咩

有冇人幫手執手指 我帶頭執

關你撚事咩智狗

法國好多手足冇乜幽默感

係

克羅地亞手足呢

墨西哥手足聲討智狗！

甲府大府 有冇人上

再試多幾次先

唔好了

笑死人呢隊賤種狗垃圾

唉，今朝手狠無啦啦就去買角球
又輸
明明留番d錢黎玩日假
忍手呀仆街

來生不信閪花。仲垃撚圾過 船

半1全7 dllm
屙煙左而家要去入錢

我買拉魯斯8.5s
之後再補番11.5s諗住收番本就算
點知開12

收到今朝媽的貢丸巴打果$200了 祝巴打長贏！！！ 找數真漢子！

一齊羊

賭錢真係唔好9買，
起碼都分析下，
雖然其實都係講運

就破產需要回血
g chi

我9.5s都追左少少11.5s
之後決定買0.5/1b追番角細算
覺得主似有一球

點解我會買咗利昂盤
得返3k

同你一樣巴打
忍唔到手 今朝針左

睇到了

搞掂喇手足

高汁

墨西哥盃派未啊

日假睇數據

睇數據上左隻沈船

今早估細
見到有0.5/1球 即買

又屌女？

即係反向思維
買大?!

大蛇話日假睇數據無乜用
而且睇都等晏啲再睇

我智跟緊你的腳步 你要大就大

睇盤唔太大作用，但數據係ok

上咗船可以點做

你乜水

往積
上7m 睇

新手嚟學野

呢到跟邊個大蛇好

績

我唔會個個智慧恥 又廢又垃圾 同意？

跟*

拿蛇午你個安

日假從來唔睇數據 感覺岩就要上 甲府作客 就係去吊打人。 千葉 自從金澤之後 就廢到一個點

墨西哥大蛇

HI

ching琴日跟左你半大

閪花

支持!! 唔中就天台等OK?

呢個係信仰

上次先輸半仲黎？

啱，要有信念

日清

上兩場我都有買
今次我買了696愛隊

閪花祝贏

個個都696大球
會唔會0:0

改得呢個名。長期都係天台邊緣

甲府半大全大 半柯煙

粒點返左嚟,就知今日要win了

甲府呢隊西野買佢就唔入 唔買就狂入

啲熊輸曬未

信念

而家又跌返

好！信多甲府一次

燈神反底系列
哈馬比 盤💰
PAKO 2.5大💰
薩卡特卡斯 盤💰

我反底了以後唔好叫我燈神

大小球重心蛇刪左記錄

polo出左燈水

polo又9篤3.5b

696同路點算

ok,gun

屌 同哂路

pakming

橫濱盤無得輸 唔中返黎搵我

每次都好期待日假 一開就開好多場

佢又要不死鳥

過關唔使頂咁耐
好快知結果

Gun Polo對家

頭兩關已經對撚佐

其實polo 成日都中一關。。 甲府

屌 迫人對家

千葉盤 櫻花盤

3x4 當佢甲府過到唔買696了

又有西花

polo 696重心

696 細

平注長追不死鳥對家
696甲府半大全大(2.5)2x1

Polo gor得重心可以跟下 過關命中好低

閪花係時候反底

上次兩場重心全炒

屌 直接skip696呢場

3X4
町田主
橫濱客
綠茵主

即場再睇

炒炒下就會炒返正嫁啦

睇數據696似3球收工

只賭甲府！

收嗲啦

g chi

收到 去馬

等埋高蛇同刺蝟子先買

Gun

等麻大蛇們先

組合幾個蛇心水砌一條過關

刺蝟子 必買對家

Polo 同fs巴 都係696大

696近况入好多波
個盤平手買696係引盤。。。

Titanic...

橫濱 半大

GUUN

即係？

Same

閪花隊野 要咩冇咩 長期黑洞

696細波穩勝！

0:3 696
又符合斷佢地中心
又一齊贏錢 仲開埋大

重心

輸左自己碌去ifc

IFC快感

一睇個名就知咩料

696呢

沈仔 696跟閪花是同一場...

閪花信唔過

。。。

再賭日假斬手指
驚醒世人

同緊大船對抗 RIP

含含含

首爾半大

香討班大蛇set曬權限

我睇錯

買甲府係信仰

你平時買咁大架咩

甲府
熊本3.5B 有冇同路

關你撚事牙！

日假系列：
696半大全大
甲府半大全大

碌碌下 碌到上去

屌你老母閪呀

Ok買細了

連M蛇都SET埋權限

日假系列

拿蛇日職單頭

拿蛇又反水???

最愛過關

呢排係咁針

但係睇往蹟696同閪花打入波都唔多

松本受讓有d鬼喎

智慧狗又出伏水 大阪櫻花！

屌佢老屎

世界杯追擊到依家

醉愛

等 個燈巫出燈水算

突然好想你好聽

696 好似史無前例咁大

完全唔覺有人買細

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊

又大船

狗會選擇性開亞洲盤

696鐵達尼號

好驚大船必沉定律..

究竟係挪亞方舟定鐵達尼
我睇唔透

696強陣！

出咗？

閪花超多後備！

日乙有冇咩重心可以參考？
想回血

甲府風林半大全大 超重心

696強陣

買完696就回飛

696 12碼！

大船必沉定律。仲要日假

直接買智巴料黎賭 返唔到轉頭

696
甲府
1.5 2.5 3.5 bbbb
Allin

松本受讓會唔會太鬼

放低幾場波 入球大細盤
大阪櫻花 對 鹿島鹿角 [2.5/3] S
金澤薩維根 對 FC橫濱 [2.5] S
FC岐阜 對 讚岐卡馬達馬尼 [2.5] B

作客不嬲廢

覺得松本會食全格

過關跟左智巴了
諗緊有咩單頭玩得過

足球過關 3x4
星期三 7
山形山神(主) 對 岡山綠雉(客)
主客和
主@2.40
星期三 12
金澤薩維根(主) 對 FC橫濱(客)
主客和
客@2.47
星期三 14
東京綠茵(主) 對 新潟天鵝(客)
主客和
主@2.25

暫時諗住咁買 買親盤都死

買幾多先

又屈

全部同我入爆人/畀人入

突然好驚甲府半大唔到

必定半大唔到

696 甲府 水戶 町田
4x1點睇

自己衡量 我針到得返幾百吊命 買200落去

甲府作客聽講勁過主場？

西花甲府 半大2x1 + 全大2x3 ?

我入呢度第一日既時候已經有人教我甲府主係蟲客係龍

沈巴入左錢 ?

有冇巴打聽得明黃俊條voice message

日假針選
696
町田
松本
696細波x甲府細波

利申，IFC排緊隊

琴日入2舊
日日都好充實
朝早下午 睇股票+工作 夜晚賭波波

甲府係大波波保證
加上千葉依排成日比人456

咁今次買幾多
我淨130all in 哂 2x1 2x3

好日都唔貼事前 希望贏

拿蛇都抽polo水

$20

橫bin越回越愛

信我沈仔 甲府 全大 $50

支持
不過唔洗抽我 繼續出水俾我跟下IS OK

山口 3.5大

賓州都當埋

696 其實有走地 唔係買半場 過關 其實可以即時買

個個都狗沖

大分 岐阜有無

痴線嫁Richarlison去愛記要50m

B GOR都係用le招, 輸就轉名

希望一陣電話震過震蛋

狗會精選走地 SUPER!

智慧恥退出波鋪
陳平安回歸

甲府客其他

我更加希望會有條女

跟大船

信你了

頭2條同路

惡到

696還不肯定！但想買大球/客盤 再看看

識貨

Gogogo!

全日重心：鹿島鹿角

等696回飛就all in

甲府果場456+熊本45
有無同路?

巴打 大勝日

你呢幾條同香討一樣樣

全部開大!!!!!

全部入爆佢！好冇先

我咪就係去香討扮大蛇出水果個囉
人地出毒水都咁多人支持
我咪試下出下水睇下1000行到幾遠

Which channel?

Jump

1.696
2.甲府
3.橫bin

今次佢都事後
自己補飛贏都唔好講出黎丫 跟左佢9.5s真係屌出聲

呢排邊個最燈？

跟左佢3串1
頭場買細開大
次關中半和
尾關買大開細
我仲訓身200蚊

日假

黃X 智XX

你自己去番佢post1睇啦 佢出過幾場初盤9.5s 死哂都有買10.5 11.5 咁樣補

頭二同路

其實跟輸冇咩所謂 最仆街係自己補飛 跟住贏左就貼出黎撚鳩我地

倒數1.5 小時

鄉土人點都有少少事後飛文化
佢唔算嚴重了

有無人夠膽買大阪櫻花

我

我都係第一次跟佢就食屎
補飛呢D無計..話哂都係早場大把人仲訓緊覺

同樣快樂定bee好

淨係講緊呢排 你係長期燈 唔關事

大户美斯曰：不要買德島

得到呢隊閪波

8x1 半大

on9
世假出60中50幾都燈

CLS

講得岩
事後撚真係最乞人憎

如果佢唔貼d事後飛出黎 跟佢買果d會好過d

呢排潛左水

無人想同你分享事後喜悅喎 真心

原來咁撚猛料 認錯人 sor

炒硬

Bee ok?

有無人想跟草首期計劃

仲敢上咩
又demo飛又串人買得細

鄉土大把人想
一個願打一個願捱
跟輸左仲同人地分享事後喜悅 cls

696似樣

戒賭

硬係怕696大唔到球 買客盤算

全同路

不了 事後狗又唔係派
分乜撚

唔好問我點解

其實無睇貼 點知佢係假飛

係窮呀屌你個閪

所以我真係唔明點解鄉土d人咁受得d事後狗
唔派點叫分享喜悅

哈哈 講得好

BTW 唔3X4?

讓我
獨自
撐起
FC慶南

精選左8場大波
8x1中哂派10個500
唔洗留名 淨係會抽呢2個po內我認得既人

今日大家齊齊食串燒 好冇

一陣中兩關 冇左幾千銀

好！

日清B

有冇出今畸夢生

冇咁易掛 都係10蚊

認撚住我呀屌 我係達迷黎架

1. 足球過關 5x16
星期三 2
大阪櫻花(主) 對 鹿島鹿角(客)
入球大細
大 [3.5] @2.75
星期三 12
金澤薩維根(主) 對 FC橫濱(客)
入球大細
大 [2.5] @1.98
星期三 14
東京綠茵(主) 對 新潟天鵝(客)
讓球
主 [0/-0.5] @2.07
星期三 9
大宮松鼠(主) 對 松本山雅(客)
入球大細
大 [2.5] @2.12
星期三 4
千葉市原(主) 對 甲府風林(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.94

有冇人俾多場我買條6X22

甲府
半和

原來轉咗會

德島
天鵝
浦項
2.5b 3x4

齊索

無人買大分 ？

町田

696點輸

見光死

山口2.5B

你個名將會係呢三場波的寫照

町田/德島

696繼續落飛吧

講多次 再賭日假斬手指
我準備好轉頭幫各位揀手指

696一場6比1 呃哂成班上船

696有走地

唔洗今急.... 大家

即場就1.5B 心理戰

696x甲府 客其他@2400

6點開船,
狗會payday

首爾

696轉盤未

轉盤即allin

In櫻花

696大船

696回飛回到去1.74
架船沉未

橫濱同696係咪就轉盤

唔好咁執著696個場好過 咁鬼難買 架船又重

航空母艦

回飛定落飛啊 睇清楚未

橫濱回到痴晒線

足球過關 4x1
星期三 3
FC岐阜(主) 對 讚岐卡馬達馬尼(客)
入球大細
大[2.5]@1.87
星期三 6
水戶蜀葵(主) 對 櫪木SC(客)
入球大細
細[2.5]@1.46
星期三 7
山形山神(主) 對 岡山綠雉(客)
入球大細
細[2.5]@1.48
星期三 12
金澤薩維根(主) 對 FC橫濱(客)
入球大細
大[3.5]@3.60

中

識分回飛同落飛未

落飛
打錯

閪花平手盤 笑4

風

696禁屌

696會平手

基本節奏

咁肯定

696有讓客+1 好鬼

好期待6點

成日都諗住456 大佬 人地日職 唔係日乙

金澤又好似上場咁重飛 又想反CUP3球?

水手8:2

鳩波的快感

做乜D盤睇唔到..暫無數據

我都好期待係咪禁錯就會贏呢個theory 啱唔啱

一陣6 點就知

同樣快樂,BEE,東京
呢三隊終生不買

莊家做緊手腳

估

客場防守最佳：FC橫濱

睇盤就客隊不敗 但客勝機率大過和既就
不過即場 都係飛 馬會抽得出黎即場既都係伏

上場輸唔夠

Hi 76

dllm 臭拿

賭波仲睇防守

最怕球探突然安靜

又尾我臭

響大果幾場就夠啦

山口2.5B & 町田已採納 預祝大家贏到開巷

櫻花如果轉受讓 100%

買錯橫bin...應該買山口大仲好

今晚拎黎當震蛋用都仲得呀

買錯先會中

識貨 一陣中左你就開心

戶口結餘：0.6

輸哂戒賭

all in左

一蚊唔賭日假

銀河艦隊
696，甲府
半大全大

輸左我仲講今多...直接 ifc

醒

鳩篤左幾條過關

買696盤好定係全大好

我得返0.33
訓身了

痾煙餓甩FING

696盤
FC山支
甲府2.5B
町田
山口2.5B
FC橫濱盤

對不起
你的戶口不存在

要入錢了

作埋落去

手足有咩睇分App好用，介紹下

Del左球探，依加Del唔返

90‘

Del左又Del唔返

想g

最怕哨子突然了響起

最多批准町田 696 啦

首爾2:0
鹿角3:1
天龍2:1

最怕回飛～ 突然回飛落飛著不平息～
最怕突然 聽到完場的消息～

識分主客未

一陣如果696甲府是但一場有咩意外 波po肯定會好壯觀

一蚊不買閪花

696/甲府 成隊斷腳空難死啦

一場大波，一場唔大都死

支持西花

半場就知會死幾多人

閪花fg

成隊斷腳空難死再bin c 再全家做雞

緣份如煙 情分如煙

智巴696甲府全大係2.5定3.5？

2.5 穩，搏就3.5

Tg me

Hi

696,千葉，大分，金澤 半大

thx

突然淫底妹 你會在哪裡

洗撚你講

召換高蛇, FS巴

仲想整多注 有冇推介？已經買咗2注過關

人地問我咪答

咁2.75呢

仲唔應？

答咗。。。

馬會又縮皮？以前不是直接寄來家？

唔買西花唔好話自己sick ball
696撚有咁多場力咩

邊間教會

馬會

要去了

上場696炒人
今場識買喇 日假

Fc橫濱 客勝

想出場半大，有冇人跟?

町田
慶南

乘客請上船
獅子號準備出發

突然刺蝟子 你會在哪裡

見你係yerin條仔 跟

水手之前炒鳩人 上場都比人炒返

町田x德島=派錢

李寶利出水 你唔好理

獅子號獨木舟？

識啲野

冇人理 笑4

U GET THE POINT

屌你智慧恥 變了刺猬子

水戶半大

成日放埋啲毒水~~

好好笑？😁

狙擊智慧恥行動唔會停止

高蛇有沒出水

突然智慧齒 突然變了刺猬子

屌你智慧恥 突然墨西哥回憶

最後會變墨西哥

町田正常渡輪
慶南獨家水上電單車

Bu ~ Bu ~

最怕高蛇突然消失

好緊張 就黎瀨

沒

欲拒還迎

DODO青爐而家係咪正水

原來你係傻西SUGA😂😂😂

我唔係BLOCK 左你😂😂😂

淫底妹 淫底妹 淫底妹 淫底妹
是真的真的淫底妹
不是假的假的淫底妹

橫濱 天鵝 町田主勝

高蛇

quote多幾次張相啦 應該有人留意既

Goal sir

日本有熱浪，買細波搏佢地尻踢

已quote

高士路時間

轟落去

我愛高sir!!!

高水讓bee

支持

諗起po張相出黎跟住會有人cm黑卡呀個嘴臉就好笑 點知完全冇人理 笑能到

各位乘客注意 半大全大號即將起航

目的地 IFC

高sir

5:55出

多謝高SIR心水

ifc都撞冧佢

山神東京？

FS

fs

dodo我地頭4場同路
即刻all in 4X1
30蚊

中晒可以del ac
唔中都可以del ac

上了！！！

連登大sir 集合

大蛇料

醫院急症室爆滿 人手嚴重不足 有巴打開始嘗試親自駁回手指

心藏高速跳動

高sir 打救世人系列

fs巴 高蛇 等你哋等得好辛苦

真心求打救

仲斬手指？ 直接ifc 啦

6串1
閪花大波
千葉大波
町田大波
山口大波
德島細波
金澤細波

閪花死守00

六點
將會進行第一輪財富大轉移

唔比！！！
反面ga！

日乙盧呢

上！
大轟？

有冇興趣幫手撿手指

696屌你老母
甲府全隊仆街死

轟到希巴爛

今朝好多巴打輸爆左

做緊小統計

你地買左幾多半大全大

每星期兩日part time

應該係指邊場*

0,all in細

未買

Xxx仆街死
Xx已死
Xx blacklist
以後唔買xxx

夠跳樓

今多人覺得橫濱開細

50

千葉696

上！！！

甲府，689

預計推POST 非常快,屌波都屌唔切

甲府 696 橫檳應該大船

48970！

甲府 熊本

4針

山形山神 [0]
大宮松鼠 [0/-0.5]

返完有錢賭1-5

Gifu 1830 先踢？

跟我一齊叫口號！再賭日職斬手指

德島好似贏硬咁讓返bee轉頭

山口全大

半大針
全大針
角大針

以下為完場公式回覆
日假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (xx) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買日假 再買斬手指
講個笑話 (xx) (受/讓) 人 (半一)

好似行雷

重有
唔明買上/下盤既人係咩心態

696 細波

快啲到5：55

Gel
Cashed
買xx咩心態

準備

好撚緊張

坐定定開球探未大家

買大阪櫻花咩心態？

時間過得好慢

xxxx 點輸

送比馬會

XXXX GEL

半大jumped

坐和望贏

決定陣間取消關注 8點直接開馬會睇下有幾錢係入面

通常$500半大$500全大
針多

球探響未

696最近反底

仲未入波 半大全大已死

仲未入波 半大 jump

響左 5MINS準備開波

半大已死

696強陣！！！

羊錢心態

買大阪櫻花 甲府風林 東京綠茵係咩心態？

細波黨員最黎召妓

秒GOAL逼害半大全大

高蛇fs 呢

最後五分鐘召集

高蛇有無示意

秒goal又妹到完場
又半2全2

佢買咩

圖片好似睇唔到

FS巴張圖LOAD唔到

+1

屌Load唔到圖

睇唔到

696平手

冇時間啦

德島漩渦 半大全大

FEEL到連登準備死SER

太多人搶住睇...LOAD唔到

有緣人先會睇到張圖

死哂圖

load唔撚到

696真大船

張圖咩黎

得返1.71

賭場日假姐 SER都死?

將高蛇同fs巴既串埋咗做條2串1

FS 炸左落去

10

十幾場波要爆ser了

開波都未睇到張圖

下次圖跟字 今次GUN唔到了

響！

藏寶圖

盯田 半大 -1 半場20膽 中左唔好搵我

same

半大已死全大已死

睇唔到圖

696 針

Gun唔到

直接用文字啦,連登比人DDOS緊可能

黎啦黎啦 盡情爆啦 日假

響啦響啦

糕sir買咩

連登個廢ser

馬會真係好撚柒on9, 買過關6x22 話賠率已變又唔講邊場變， 又要重新禁過， 禁完又話賠率已變

696
gifu
町田
水户
岡山
大分
松鼠
bee

你老母垃圾連登
load唔到幅圖

同fs巴同高蛇都無緣了

仲未有入波
Jumped

夠鐘開波先淨係見到櫻花主[0]

入未?

大波jump

德島半大全大 我揀咗全大

針了

半大全大已死

球探響不停

得到半大全大

半大JUMPED

半細易撚到 CASHED

佢補左句
平手696

細波cashed

大波角大 乜春都大就啱

仲有場出唔到
大分 大

Sorry

大波jumped

有無link睇西花

反手行埋一邊啦

係 我都係靠呢句即刻補多注

小注左山神東京2×1 避開啲大船波

半細8X1 GELLLL

全細GEL

半細頂住

全部00 玩撚完

1蚊不賭日本西波 全0-0

仲未入 針

半大 針

香討m兄有冇講角球大定細

bee半大全大

針到

傻狗SUGA 加持

希望大家中多d

入未屌

笑死

甲府半大啦

入波未

踢波不入波 踢來幹什麼

仲味震半大已死

今日大船係咩

All

1001

細波日

放心 球探壞咗啫

我個野壞左呀

全部遲左幾分鐘開波就幾十條友已死已死
痴撚線

bee入啦屌

大波已針

半細未撚驚過

大波JUMP

跳樓了

無秒goal 半大全死

兩部電話個球探都壞左 唔識響

連登垃圾ser

成日已死反手屌波

696細波cashed!!!

jump了

.

鳩串全細練心練到2046

熱到咁邊冇心機踢波

連仔要死ser了